[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

撚有Follow咩 咪玩啦
有奶便是娘 睇波無罪

污名化連登仔先係最快分化我地既方法
比小小錢買2萬Follow就可以分化你地，係唔係咁廢呀大家？
如果唔係既話，
幫我證明比全世界既手足睇，幫誤會我地既手足打返氣！

一人一句

撚有Follow

開錯吹水台唔好覆